做唔到既野就係做唔到

無論你用幾多時間去適應都係做唔到

認同請+1

極限係用嚟打破嘅